武漢民眾封城後精神瀕臨崩潰 向窗外大叫加油與鄰舍作出控訴！

鳩嗌10點向外輸出革命

武漢昨晚八點全市開窗大叫“武漢加油！” 專家：太危險了！太可怕了！